กล่าวโทษ|ไม|โค|รซอฟท์|กับ|ไม|โค|รซอฟท์|ก็|ยัง|ไม่|ชัดเจน|มาก|นัก|คน|จะ|ยังคง|พัฒนา|ซึ่ง|เป็น|ชาว|ฟินแลนด์|กว่า|ด้วย|การ|ปลด|พนักงาน|ใน|ส่วน|นี้|กว่า|ต่อไป|รวม|ไป|ถึง|การ|สนับสนุน|คู่|ค้า|ต่าง|
ถึง|การ|ผิดสัญญา|ที่|ให้|ไว้|ใน|การ|เข้า|ซื้อ|ธุรกิจ|อุปกรณ์|พก|พา|จาก|โน|เกีย|ถึง|มาตรการ|ความ|ช่วยเหลือ|ให้|กับ|เหล่า|พนักงาน|ที่|โดน|ปลด|ออก|ที่มา|รวม|ไป|ถึง|สัญญา|การ|ทำ|ศูนย์|ข้อมูล|ที่|ยัง|ไม่|เป็น|รูป|เป็น|ร่าง|รัฐบาล|ฟินแลนด์|กล่าวโทษ|ไม|โค|รซอฟท์|ผิดสัญญา|
รัฐมนตรีว่าการ|กระทรวงพาณิชย์|ของ|รัฐบาล|ฟินแลนด์|ราย|หลัง|ปลด|พนักงาน|ส่วน|ธุรกิจ|โทรศัพท์|แต่|อนาคต|ของ|สมาร์ทโฟน|ตระกูล|แม้|ไม|โค|รซอฟท์|จะ|ยืนยัน|ว่า|โดย|ทาง|รัฐบาล|ฟินแลนด์|จะ|มี|การ|หารือ|อย่าง|จริงจัง|Alexander|
Lumia|
Mobile|
Reuters|
Stubb|
Windows|
serious|
talks|
